呢位小姐係......？

A. 小太空人
B. 維修工人
C. 機場特警
D. 雞

E 以上皆是

who

D.今期玩制服

利申：幫襯過

後欄執垃圾架

鼎鼎大名嘅Kosalaw羅詠怡 你都唔識，你好歹整都有限

5萬follwers都冇